{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092161928/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세골 코듀로이 웨스턴 셔츠 - 브라운"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW23 / 213964AY2Dです。 このシャツは細骨コーデュロイ素材で作られており、暖かく着用できます。 また、二つのポケットとヨークディテールのウエスタン感性のデザインです。 オーバーフィットで楽で様々なルックにマッチできる実用的なアイテムです。 表地は綿100%で構成されており、洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意してください。 水洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、軽く手洗いすると装飾物が落ちないようにします。 製品の損失を防ぐために機械洗濯は避ける必要があります。 暖房器具や高温のアイロンがけも避けなければならず、金属副資材と肌の直接摩擦を避けなければなりません。 装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければならず、水洗いの際に金属付着物によるサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用には注意が必要で、白系の製品に色移りする恐れがありますので注意が必要です。 水洗いの際、若干の収縮や毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどこのブランドですか？",
            "answer": "このシャツはブランド8 secondsの製品です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツは細骨コーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツは二つのポケットとヨークディテールのウエスタン感性のデザインです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような着用感を持っていますか？",
            "answer": "このシャツはオーバーフィットで楽で、様々なルックにマッチする実用的なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このシャツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このシャツの表地は綿100%でできています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法に何か注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツを洗濯する際は、十分に洗濯して水洗剤が残らないようにし、装飾物が落ちないように軽く手洗いする必要があります。機械洗濯や高温のアイロンがけは避け、金属副資材や肌との直接摩擦にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツを着用する際は、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるため注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れもあるため、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの収縮や変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このシャツは水洗いする際に若干の収縮や毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 518
    }
}